減少粗口，勝利在望

我覺得民意已經吹曬向我地呢邊，我地係咪好應該開始做門面功夫，俾人睇到我地真係同POPO唔同，係任何場合、任何情緒之下都唔用粗口
一來會再增加支持者，二來而家周鳩圍有人錄嘢，等人loop 片嘅時候見到我地幾有EQ

但我想喊住再重申一次，大家真係已經做得好撚好
我好proud of我係真正香港人

光復香港，時代革命
戰友們，兄弟爬山，各自努力

粗口真係會令某啲人反感

係呀 俾啲掌聲自己先喇
唱：今天我

的確係 但香港人忍左好耐
怨氣重 要發洩 無辦法 但可以克制下

雖然天琦話我地要思考點樣可以令更多人支持我哋，但係我覺得要支持或反對嘅基本上已經歸晒邊，所以就算講幾多粗口都好，都唔會因為幾句粗口失去民心，出得去喺現場大家都有情緒，你好難去控制全部人冷靜，大家都有言論自由，粗口亦係香港特色，所以講就有佢地講啦！

和理非非返黎喇

屌你老母個爛臭閪

由其係班狗，非超緊張同自已角色犯錯無關時候，係鏡頭前玩關公手段，超好禮貌、又好撚似好明白事理、好體諒大家心情既時候…旁邊班小朋友就有理無理屌老母死黑警……呢d畫面的確係幾失民心

情緒激動個陣真係好難唔講粗口wo

文明玩法
[更新] 一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

記得要加減wordings!!!!

撚咩
到依加都中立既人無論你講唔講粗口
佢地都係中立 唔好弱智

勇武非粗口

如果唔講 屌你老母， 可以講：

你冇家教
你冇文化
你腦裝草
你神憎鬼厭
你正一過街老鼠
你係隻走狗
你個暴力狂
你個社會敗類

但都忍一下，聽完哂人地講咩先再屌

我要推你出黎

我哋背佢出師表

又扣口德分

唔好咁痴線啦

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

推推推推